侵侵6月14號生日都無人講

Happy birthday! The greatest president !

生日禮物係咩

carrie’s head

幫手推下 係twitter 祝侵侵生日快樂

推

祝侵侵年年有得breath

侵侵 6月14
維尼 6月15

歡喜冤家